<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<chitiet>
  <!--
  TD: Tuyển dụng
  UD: Ưu đãi
  CN: Chi nhánh
  -->
  <TD>
    <detail>
      <id>TD01</id>
      <header>
        Quận 3 : TUYỂN DỤNG CỘNG TÁC VIÊN TUYỂN DỤNG
      </header>
      <text>
        1. Vị trí làm việc: Cộng tác viên Tuyển Dụng.&lt;br/&gt;
        2. Thời gian làm việc: Cộng tác viên, toàn thời gian cố định.&lt;br/&gt;
        3. Trách nhiệm và mô tả công việc:&lt;br/&gt;
        - Biên tập, soạn thảo và viết bài PR, bài quảng cáo cho các kế hoạch tuyển dụng.&lt;br/&gt;
        - Sáng tạo nội dung trên website, fanpage và các trang tuyển dụng.&lt;br/&gt;
        - Viết bài, chỉnh sửa hình ảnh cơ bản trong quá trình làm việc.&lt;br/&gt;
        - Hỗ trợ sắp xếp lên lịch mời phỏng vấn.&lt;br/&gt;
        - Nhập tài liệu, báo cáo thống kê tuyển dụng.&lt;br/&gt;
        - Thực hiện một số công việc theo yêu cầu Trưởng phòng.&lt;br/&gt;
        4. Yêu cầu công việc:&lt;br/&gt;
        - Ưu tiên sinh viên mới ra trường.&lt;br/&gt;
        - Có kỹ năng viết bài quảng cáo.&lt;br/&gt;
        - Sử dụng thành thạo vi tính văn phòng word, excel.&lt;br/&gt;
        - Có hiểu biết về Internet và các mạng xã hội.&lt;br/&gt;
        - Nhanh nhẹn, tỉ mỉ trong công việc.&lt;br/&gt;
        - Có khả năng tổng hợp thông tin từ nhiều nguồn khác nhau.&lt;br/&gt;
        5. Địa điểm làm việc: 23B Ngô Thời Nhiệm, Phường 6, Quận 3, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        6. Nộp đơn ứng tuyển tại: javascript@coffe.com&lt;br/&gt;
        7. Điện thoại: 028 3933 0934&lt;br/&gt;
        8. Thời hạn ứng tuyển: 30/12/2019
      </text>
      <image>../images/Tuyendung1.jpg</image>
    </detail>
    <detail>
      <id>TD02</id>
      <header>QUẬN 8: TUYỂN DỤNG KẾ TOÁN TỔNG HỢP</header>
      <text>
        1. Vị trí: Kế toán Tổng hợp.&lt;br/&gt;
        2. Thời gian làm việc: Nhân viên chính thức, làm toàn thời gian cố định.&lt;br/&gt;
        3. Trách nhiệm và mô tả công việc:&lt;br/&gt;
        - Tiếp nhận, kiểm tra, soát xét tính hợp lý hợp lệ của các bút toán ghi nhận trên sổ sách chứng từ của các khối, Phòng ban, chi tiết và tổng hợp.&lt;br/&gt;
        - Kiểm tra, soát xét, chủ động yêu cầu và hỗ trợ hoàn thiện các hồ sơ giấy tờ liên quan đến thuế.&lt;br/&gt;
        - Hạch toán doanh thu, chi phí, khấu hao, TSCĐ, công nợ, thuế GTGT.&lt;br/&gt;
        - Hạch toán nhập, xuất, tồn kho nguyên vật liệu, hàng hóa.&lt;br/&gt;
        - Theo dõi và tính toán giá thành sản xuất thực tế cho từng sản phẩm, tỷ lệ hao hụt nguyên vật liệu, phụ liệu đi kèm.&lt;br/&gt;
        - Kết chuyển chi phí, lãi lỗ, lập hoặc tổng hợp các báo cáo và phân tích báo cáo kết quả kinh doanh, báo cáo quản trị nội bộ của công ty, các cửa hàng.&lt;br/&gt;
        - Theo dõi và quản lý công nợ tổng hợp.&lt;br/&gt;
        - Tham gia phối hợp công tác kiểm tra, kiểm kê tại các đơn vị trực tiếp và gián tiếp.&lt;br/&gt;
        - Lập các báo cáo tổng hợp theo quy định của công ty.&lt;br/&gt;
        - Kiểm tra in ấn và tổ chức lưu trữ dữ liệu, chứng từ sổ sách kế toán theo quy định.&lt;br/&gt;
        - Kiểm tra, kiểm soát và báo cáo tình hình sử dụng hóa đơn GTGT.&lt;br/&gt;
        - Kiểm tra đối chiếu và kiểm soát kê khai thuế GTGT, thuế TNDN, thuế TNCN, thuế môn bài, thuế khác… của công ty.&lt;br/&gt;
        - Theo dõi báo cáo tình hình nộp ngân sách, tồn đọng ngân sách, hoàn thuế của công ty.&lt;br/&gt;
        - Lập báo cáo tài chính, báo cáo thuế theo tháng, quý, năm, báo cáo thuế TNDN và báo cáo quyết toán thuế TNCN.&lt;br/&gt;
        - Cập nhật và chia sẻ kịp thời các thông tin, chính sách mới về luật thuế liên quan đến hoạt động sản xuất kinh doanh của công ty.&lt;br/&gt;
        4. Yêu cầu công việc:&lt;br/&gt;
        - Nắm vững kiến thức nghiệp vụ kế toán, kiểm toán.&lt;br/&gt;
        - Hiểu biết và nắm rõ các quy định liên quan của Nhà nước và Pháp Luật.&lt;br/&gt;
        - Thành thạo các phần mềm văn phòng, phần mềm chuyên ngành.&lt;br/&gt;
        - Có kinh nghiệm ít nhất 3 năm ở vị trí kế toán, kiểm toán, kiểm soát.&lt;br/&gt;
        - Tiếng Anh tốt&lt;br/&gt;
        5. Địa điểm làm việc: 907 Tạ Quang Bửu, Phường 5, Quận 8, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        6. Nộp đơn ứng tuyển tại: javascript@coffe.com&lt;br/&gt;
        7. Điện thoại: 028 5430 8448&lt;br/&gt;
        8. Thời hạn ứng tuyển: 25/12/2019
      </text>
      <image>../images/Tuyendung2.jpg</image>
    </detail>
    <detail>
      <id>TD03</id>
      <header>Quận 11: TUYỂN DỤNG TRỢ LÝ QUẢN LÝ DỰ ÁN</header>
      <text>
        Vị trí làm việc: Trợ lý Quản lý Dự án&lt;br/&gt;
        2. Thời gian làm việc: Nhân viên chính thức, làm việc toàn thời gian cố định&lt;br/&gt;
        3. Trách nhiệm và mô tả công việc:&lt;br/&gt;
        - Hỗ trợ, sắp xếp và cập nhật tiến độ các công việc của phòng Quốc tế.&lt;br/&gt;
        - Cập nhật và tổng hợp báo cáo các chương trình, kế hoạch, sản phẩm mới.&lt;br/&gt;
        - Theo sát các kế hoạch và sự kiện của công ty.&lt;br/&gt;
        - Cập nhật với các quy định liên quan chứng từ nhà chức trách nước sở tại và các thay đổi (nếu có).&lt;br/&gt;
        - Chuẩn bị, tham dự các cuộc họp trong và ngoài theo yêu cầu của Quản lý Dự án và Giám đốc Vận hành.&lt;br/&gt;
        - Thực hiện các nhiệm vụ theo phân công từ Quản lý Dự án.&lt;br/&gt;
        4. Yêu cầu công việc:&lt;br/&gt;
        - Tốt nghiệp ĐH chuyên ngành Kinh tế, Tài chính, Ngân hàng (Ưu tiên sinh viên Đại học Ngoại thương, Đại học Kinh tế Quốc dân, Học viện Tài chính)&lt;br/&gt;
        - Khả năng làm việc độc lập, theo nhóm.&lt;br/&gt;
        - Thái độ cầu thị, không thỏa mãn.&lt;br/&gt;
        - Đam mê, học hỏi thêm về ngành Đồ ăn và Đồ uống (Food and Beverage), đặc biệt là các chuỗi cà phê.&lt;br/&gt;
        - Tiếng Anh tốt là điểm cộng ( TOEIC > 850).&lt;br/&gt;
        - Tỉ mỉ,chú trọng đến từng chi tiết và giao tiếp tốt.&lt;br/&gt;
        5. Địa điểm làm việc: 70 Lữ Gia, Phường 15, Quận 11, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        6. Nộp đơn ứng tuyển tại: javascript@coffe.com&lt;br/&gt;
        7. Điện thoại: 090 955 99 02&lt;br/&gt;
        8. Thời hạn ứng tuyển: 30/12/2019
      </text>
      <image>../images/Tuyendung3.jpg</image>
    </detail>
  </TD>
  <UD>
    <detail>
      <id>UD01</id>
      <header>
        &lt;h2&gt;Giảm giá trà sữa khi đặt qua ứng dụng Now&lt;/h2&gt;
      </header>
      <text>
        &lt;b&gt;Giảm 20 % trà sữa - Order thả ga trên NOW APP&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
        Hôm nay bạn không biết ăn gì, uống gì thì mở app Now ra tha hồ lựa món.&lt;br/&gt;
        Nhập mã: NOWAPP20 giảm 20 %, ship liền trong vài nốt nhạc.Trà Sữa JavaScript đang vẫy gọi nha.&lt;br/&gt;
        Thời gian: 01/12/ 2019 - 25/12/2019&lt;br/&gt;+
        Chỉ áp dụng đặt món trên Now App&lt;br/&gt;+
        Điều kiện hoá đơn trên 100k, giảm tối đa 100k.&lt;br/&gt;+
        Freeship khi thanh toán qua AirPay.&lt;br/&gt;+
        Ghé Now, mình đặt thức uống JavaScipt ngay thôi mọi người ơi!
      </text>
      <image>../images/Uudai1.jpg</image>
    </detail>
    <detail>
      <id>UD02</id>
      <header>
        &lt;h2&gt;Giảm ngay 20% trà sữa khi thanh toán bằng ví điện tử&lt;/h2&gt;
      </header>
      <text>
        &lt;b&gt;20% OFF - LỰA GIỜ VÀNG SĂN TRÀ SỮA NGAY THÔI&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
        Ngày mới hẳn sẽ trở nên ngọt ngào hơn vì đã có những ly trà ngọt mát của JavaScipt ở đây rồi, lựa giờ vàng, bạn hãy ghé JavaScipt  hưởng ưu đãi nhé:&lt;br/&gt;
        Giảm 20% cho hóa đơn từ 99.000 VNĐ khi thanh toán bằng ví điện tử Momo, Airpay.&lt;br/&gt;
        Thời gian: 01/12/ 2019 - 15/12/2019&lt;br/&gt;
        Chỉ áp dụng khi mua hàng tại CH&lt;br/&gt;
        Trà ngon giá ưu đãi và không gian xinh xắn để check-in đang chờ bạn tại JavaScipt đấy, có lý do nào mà không dành chút thời gian ghé qua bạn nhỉ?
      </text>
      <image>../images/Uudai2.jpg</image>
    </detail>
    <detail>
      <id>UD03</id>
      <header>
        &lt;h2&gt;Siêu ưu đãi mua 1 tặng 1 tất cả các chi nhánh&lt;/h2&gt;
      </header>
      <text>
        &lt;b&gt;Thứ 2 hàng tuần - Mua 1 tặng 1&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
        Nếu bạn là tín đồ thức uống đá xay , đừng quên ghé JavaScript để hưởng ưu đãi dành cho dòng thức uống này nhé!&lt;br/&gt;
        ƯU ĐÃI: Mua 1 tặng 1 cho dòng thức uống đá xay&lt;br/&gt;
        Các ngày thứ hai từ 01/12/2019  - 31/12/2019&lt;br/&gt;
        Chỉ áp dụng khi mua hàng tại CH&lt;br/&gt;
        Bạn sẽ lựa chọn thức uống nào cho ưu đãi lần này? Đá xay ngọt thơm, phiên bản có thêm thạch lá nếp thanh mềm, hay bạc xỉu trân châu đường đen - màn kết hợp thú vị chỉ có duy nhất tại JavaScript nhỉ?
      </text>
      <image>../images/Uudai3.jpg</image>
    </detail>
    <detail>
      <id>UD04</id>
      <header>
        &lt;h2&gt;Topping nhân đôi miễn phí thứ 3 hàng tuần&lt;/h2&gt;
      </header>
      <text>
        &lt;b&gt;Thứ 3 - Miễn phí Topping&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
        Tặng miễn phí topping uống kèm với bất kỳ món nước bạn thích.
        Thời gian: 01/12/ 2019 - 31/12/2019&lt;br/&gt;
        Chỉ áp dụng khi mua hàng tại CH&lt;br/&gt;
        &lt;b&gt;Lưu ý:&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
        - Mỗi ly chỉ áp dụng tặng 1 phần topping&lt;br/&gt;
        - Áp dụng thẻ tích điểm.&lt;br/&gt;
        - Chỉ áp dụng khi mua trực tiếp tại cửa hàng JavaScript.&lt;br/&gt;
        - Không áp dụng chung với các chương trình khuyến mãi khác
      </text>
      <image>../images/Uudai4.jpg</image>
    </detail>
  </UD>
  <CN>
    <detail>
      <id>CNQ1</id>
      <text>
        Địa chỉ: Chung cư, 14 Tôn Thất Đạm, Phường Nguyễn Thái Bình, Quận 1, Quận 1 Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        Giờ đóng cửa 22:00&lt;br/&gt;
        Điện thoại: 0786 575 464
      </text>
      <image>../images/cuahang1.jpg</image>
      <map>../images/mapq1.jpg</map>
    </detail>

    <detail>
      <id>CNQ2</id>
      <text>
        Địa chỉ: 10 Trần Ngọc Diện, Thảo Điền, Quận 2, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        Giờ đóng 22:30&lt;br/&gt;
        Điện thoại: 090 305 07 10
      </text>
      <image>../images/cuahang2.jpg</image>
      <map>../images/mapq2.jpg</map>
    </detail>

    <detail>
      <id>CNQ3</id>
      <text>
        Địa chỉ: 23B Ngô Thời Nhiệm, Phường 6, Quận 3, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt; 
        Giờ đóng cửa 0:00&lt;br/&gt; 
        Điện thoại: 028 3933 0934
      </text>
      <image>../images/cuahang5.jpg</image>
      <map>../images/mapq3.jpg</map>
    </detail>

    <detail>
      <id>CNQ6</id>
      <text>
        Địa chỉ: 117A Tân Hòa Đông, Phường 14, Quận 6, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        Mở cả ngày
      </text>
      <image>../images/cuahang4.jpg</image>
      <map>../images/mapq6.jpg</map>
    </detail>

    <detail>
      <id>CNQ8</id>
      <text>
        Địa chỉ: 907 Tạ Quang Bửu, Phường 5, Quận 8, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt; 
        Giờ đóng cửa 22:00&lt;br/&gt; 
        Điện thoại: 028 5430 8448
      </text>
      <image>../images/cuahang5.jpg</image>
      <map>../images/mapq8.jpg</map>
    </detail>

    <detail>
      <id>CNQ11</id>
      <text>
        Địa chỉ: 70 Lữ Gia, Phường 15, Quận 11, &lt;br/&gt;Hồ Chí Minh&lt;br/&gt; 
        Giờ đóng cửa 22:30&lt;br/&gt; 
        Điện thoại: 090 955 99 02h
      </text>
      <image>../images/cuahang1.jpg</image>
      <map>../images/mapq11.jpg</map>
    </detail>
    
    <detail>
      <id>CNQTD</id>
      <text>
        Địa chỉ: 13 Khổng Tử, Bình Thọ, Thủ Đức, Hồ Chí Minh&lt;br/&gt;
        Giờ đóng cửa 22:15&lt;br/&gt;
        Điện thoại: 0818 180 518
      </text>
      <image>../images/cuahang7.jpg</image>
      <map>../images/maptd.jpg</map>
    </detail>
  </CN>
</chitiet>